港鐵6月30日起加價3.14% 港鐵：4大優惠大部分乘客車費不變

港鐵6月30日起平均加價3.14%！去年大賺168億元的港鐵，今年根據票價調整機制加價3.14%，今日(28日)公佈詳細的票價，並於6月30日實施新票價，7成車程加幅0.3元或以下，本地車費加幅不多於0.5元。港鐵商務總監楊美珍指，港鐵透過4項優惠，大部分港鐵乘客2018年的車費開支維持不變，包括繼續透過八達通提供3%車費回贈優惠，以及全港500多條綠色專線小巴轉乘優惠每程減3毫。

港鐵公布4項優惠措施如下，涉款逾5億元：

今年6月30至明年1月1日，八達通每程提供3%扣減，涉款超過2.2億元
2018年內，西鐵、東鐵、東涌線月票和都會票不會加價
新綠色小巴轉乘優惠，6月3日(周日)起，港鐵與全港500多條綠色專線小巴提供轉乘優惠，以八達通支付每程慳0.3元，涉款一年5000萬元
延續早晨折扣優惠
港鐵市務及策劃總經理元立行補充，港鐵下月30日加價後，料七成車費加幅是0.3元或以下；本地車費的調整幅度，大部分不多於0.5元。

咁我希望佢每個月都出一次軌，每次事件只有港鐵高層受傷，長命百歲。

屌佢老味真係夠膽識不過港豬只會默默接受

2018年？

唉 都要搭架啦
唔係點？唔洗返工咩

你慌佢今年唔加咩

己改渣電單車番工
計落同坐車差唔多，洗鳩答你mtr

真係賤骨頭，年年都話有半年唔加價，根本就係等於第一年延遲加價半年之後年年加

上次後半年先加再加今次上半年唔加未等於上年加幅一年過，咁都做就係代表賤骨頭港鐵當你班人係白痴好易呃覺得你班on9會認為其實年年都有一半係無加價，其實係年年加到足

屌你老母

唔知當年邊個支持公共服務上市人人個老板，同埋投票支持那個邪惡的“可加可減機制”

Old news is so exciting

樓主條弱智post 2018把撚咩on99

窮人只能欠更多，窮更多。真係有中國特色社會主義